杜牙根痛唔痛同收費如何？

蛀牙要杜牙根

6千左右
打麻醉針好睇手勢
差果d好痛
其他部份唔痛 反而係時間耐
診所又凍 有d急尿又冇得做做下柯
同埋做牙套含d膠好臭

有無牙醫介紹手勢好？ching

痛到仆街

有人話唔痛 即係點

我做打咗兩支麻醉，
到插管篤篤篤篤死啲神經嗰陣都痛到狂標眼水，
個護士姐姐係咁幫我抹眼水又揸住我隻手叫我放鬆啲

前後去咗三次先完成，
諗返起都驚

我就埋牙套就6500左右冇記錯的話

要做幾耐成個過程

三次都咁痛？好驚...

八千 造埋牙套萬五

我老母以前做門牙話唔痛，
不過我做入面大牙，
可能啲神經好深所以特別痛

我又唔想剝牙，
但係唔做的話隻爛牙發炎會影響埋其他牙，
痛都要做架啦

睇你有冇需要轉介專科

專科收 萬二 一次搞掂

但唔包牙套 etc

我杜牙根 + 打樁 未補牙套
3000到 但一d都唔痛

我都係大牙 唉 痛死

三次都要拎野篤？

前後去左四次 連埋牙套
每次九個字內
打針好痛 但忍過就無知覺

你做邊隻牙？

正係打麻醉針痛？

堅道梁xx
手勢勁好

犬齒格離果隻
考慮緊搞埋牙套

勁痛！！
不過有無人知之後洗唔洗檢查
杜左起碼4年都無睇過牙

清膿係點？求詳細 邊個位會痛

見咁多巴打話痛
我反而又冇咩感覺
佢落重左藥定係手勢好？咁大差別

要
其實最好半年睇一次牙醫

杜牙根後無好好照顧牙齒都係會壞

唔痛果的，蛀到神經都冇哂

痛到暈。係真係會暈，無知覺果種

第三次唔記得有冇篤，
淨係記得印象中冇頭兩次咁痛

反而我老公去第二間做超級慘，
諗住第三次搞掂，
個醫生同佢講「咦你有第四條牙根」，
結果要全部重新做過

佢唔怕痛都有小小崩潰

我打左三支
第一次都冇咁痛
第二次再篤篤篤就勁痛 痛到流眼淚
痛左一輪 醫生於心不忍塞左啲藥下次再去過

我都仲未去第三次 好恐怖

其實係睇你蛀得深唔深 我好深既但醫生手勢好都係頭一次痛 之後返去個3次都唔痛了 最多第2次得小小痛 但講真唔深又做杜牙根又唔係好合理

我聽人講個篤篤篤係篤鳩爛入面啲神經，
第二次生返就再篤爛，
第三次確定清晒神經就會開始補

你第二次篤唔晒應該第三次都要篤，
加油

7~8歲個陣意外跌崩左隻牙 去做杜牙根
可能本身跌崩個下已經痛到冇得再痛
去做個陣完全唔覺痛

唔係會落藥水杜死啲神經架咩
利申 杜過大牙 唔痛 係時間長

個醫生垃圾咋掛
咩第四條牙根
除左智慧齒, 咪最多兩隻腳
理論上第一次已經係要將所有神經抽走,
落藥消毒, 填好隻牙
第二次打後係善後工作
抽走d藥, 填補根管, 造牙套等
第一次之後仲有痛既話已經要質疑個醫生有冇做錯

我都想暈左無知覺 我縫針都唔洗落麻醉，但杜牙真係想死

同埋做之前應該要照x光
度下支根管挫幾長先到底

佢同我講唔落咁多麻醉藥 然後扯撚哂啲死根出黎

做左一隻
唔痛但枝針勁長勁幼 有少少恐怖

正常係痛到仆街
唔痛係因為 柱到爛哂 神經都柱壞埋

幾年前做 聽倒話打個針係上下之間個忽肉
跟住勁撚淆同醫生講可唔可以唔打針
最後冇打針做左 全程都冇感覺
個醫生係咁講如果痛就即刻舉手

唔落麻醉都唔痛？

其實係咪就算打左麻醉都會好痛？咁打黎做乜勁

係有幾下佢搵d1支支野狂插 插到最深個陣有d feel
唸返起都覺得個陣好大膽

係呀 麻醉過後無知覺㗎 淨係feel到醫生係你個口整黎整去

你都係大牙？

唔會 打左就唔會痛

即係話痛既多數都係無打麻醉

前日杜完牙根
2星期後再杜多次
之後每隔2星期整臨時牙套同牙套

全套5900

咩地方？咩牙？痛唔痛